幫曼迷講句公道說話，尋晚收晒咁多主力，輸波其實好正常！

迪基亞，普巴，仲有山齊士(山神)都冇出

唔明咁多人出黎抽水做乜 反曼反上腦

點止
落場球員都收埋個腦去踢